Netflix 根本唔會入香港，只會提供服務

反而台灣大機會

如果真係 TVB真係可以係下一個亞視

唔會嘅原因：
1. Netflix目前繼續巨資投落印度

2. 香港細 亦都開始受中國影響 根本唔值得駐香港 一定會被中國封殺內容，早前韓國套YG就係一個例子）
（190個國家都有Netflix ，唯獨中國同一啲有戰事嘅國家無）

港人會唔會覺得60-100$一個月好貴
寧願睇TVB垃圾外購劇？其實tbb個垃圾機頂盒都唔平

（怕無港產？Netflix已經開始同好多local 出名導演聯絡，拍嘅都係本地片，所以根本唔洗擔心無粵語片睇）

總結今日嘅Sources： Netflix新加坡嘅首個發佈會報導

得罪講句 延禧攻略真係垃圾劇
或者大家睇慣TVB ，覺得佢神劇真係唔出奇嘅

或者敢講 我都希望有香港原創劇會係Netflix出現
因為台灣已經有....
大家都唔想睇狗也不屌嘅TVB

現實敢講TVB 已經開始係新加坡同馬來西亞淪陷

感覺遲早會奶支去打開支那市場
香港咁耐一d聲氣都無…

搵過香港導演但傾唔成 比較可惜

Netflix 淨係得反黑真係好失望
宜家除咗睇美劇 電影真係唔知睇咩好

難啲...要打亞洲
第一個一定係中國
但最後都無 而選擇印度

唔通買tbb啲劇咩

反黑算唔算香港原創劇。。。

好多香港人已經習慣唔睇電視
放工之後已經無乜好睇/想睇

算啊... 但唔係Netflix 拍

電視 同 Netflix Amazon 呢啲點同
好多時電視都係無得揀

如果你講Mytv super 就已經變左Netflix呢啲玩法
付費平台

冇創作自由 NETFLIX真係醒

反而我覺得Netflix 會為咗奶支而用香港

例如香港班底+Netflix + 愛奇藝/騰訊 咁玩

之前fox套香港華爾街都係咁

呢招進可攻退可守

又唔洗訓身落中國

Netflix 創作自由好大

如果為一個中國而屈就
就已經唔係本身嘅Netflix

你有睇開嘅話 你都會見到啲內容 乜7都有 完全無禁忌...

所以佢不屑入中國

頂盡只係by project 同中港電影投資公司拍嘢

而家佢都有買中國電影啦

強國早前因為 YG出現錯中國地圖 已經玻璃碎成一地

咁講啦 有創作空間嘅公司 都適合中國

香港netflix 真係好撚少野睇

啲戲差唔多全部睇過晒

美劇
人唔笑狗都吠
睇美劇不如睇大陸劇好過

因為今年先開打香港同台灣

今次報導都有搵香港嘅導演合作 ，但好似失敗

太低人工同太多要求 ？

咁你咪去愛奇藝lor
入來把撚咩 大陸仔

點解唔入得?

分region之嘛

Netflix翻譯根本唔係for香港人
依家仲出現左勁多台語style翻譯
btw, 有冇英文字幕? 有我當學英文都會買

屌你咩 英文係基本啦下話....

因為, 見鬼佬睇電影睇劇都冇字幕

不過如果買黎想睇中字
真係會好奇怪

入嘅意思係 有Office係香港
同分region提供服務係兩樣嘢

點解Netflix一定要有港片
大家用Netflix既目的就係睇外國片

人地母語做乜睇字幕 人地可以hide 左佢

多個選擇姐

最好咩片都有啦

咁我買黎睇下先
學下英文

目前 台灣嘅 罪夢者 係第一套Netflix 普通話嘅原創劇

Nflx仲有增長未洗靠中國

到玩盡晒全世界 投資者要再有功課交個陣可能會

大陸仔點會俾月費

對不對 老鐵

你崇洋媚外啫
唔係個個中意睇西片咖
愛奇藝講緊100蚊一年
mytvsuper 500蚊一年
60蚊一個月香港人睬你有味

梗係唔會入香港啦
連幾十蚊月費都要咁乞衣

原來Netflix 係會成部電視bam

比錢可能睇下咩類型

騰訊愛奇藝搞個d選秀都好多人課金課到癲左

D大陸網劇好似市場都唔錯

睇Netflix原因好簡單
1. 同世界既文化製作接軌
2. 鍛鍊自己既英語聽力同句法
其實見到Netflix上面都有d港產片，之前miss咗而家可以睇返

依家咪講緊入亞洲
開始會拍本地片lor 睇啲唔啲

咩價錢睇咩內容，咩製作啦

Netflix 主打獨家內容
愛奇藝 買多過拍

你咁計月費？ 人地唔撚洗賺？

中國依家都有收月費睇劇/電影
仲要係合法個種, 電影就鬼佬
劇就網劇多

netflix and chill

訂左有半年，用黎睇劇多，練英文listening, 但戲真係撚少

個event 公布左17部以上

反黑奶共劇就算撚數啦

之前唔係有過通靈少女？

有片你睇已經偷笑,仲諗得那麼高

屌佢老母，上次睇點五步，夠膽死同我出台灣字幕

HBO 去星加坡。呢排拍個亞洲鬼故series. 之前又Sarangon Road

香港班電視人就上支那 仲返香港打曬飛機。之前上光明頂話我地tvb出黎點勁

依家中文字幕
好似得台灣佬翻譯

Netflix 原創好多都好高質，真心好值得睇
Tvb完全無得比 收皮啦垃圾

外國嘢我接受到台灣style字幕（平時睇台灣嘢賤過香港嘢），但睇港產片都要我硬食台灣字幕真係

沙燕西俾佢變咗其他嘢

台灣你的孩子不是你的孩子確實有質素

算吧啦 香港人幾十蚊都左諗右諗！
左夾右夾，又share ac咁 係我都唔做啦

已經無續

因為粵語同國語都未係Netflix 普及

我念日後會有 不竟進軍亞太區以來 先第一次舉行event
一次17部 都幾進擊 仲聯絡啲導演合作
真係有粵語原創 真係唔會好耐

香港4間大報 都多報導到痴線

無論 韓劇 台劇 定美劇 啲cast都癲

屌之前 見到 超人都拍Netflix 放棄左DC
幾念傷心 Batman都無埋

近兩個月完全冇野想睇
香港區 更加少野睇

投資印度得到既回報易過投資香港

Share ac 班人真係好撚垃圾

其實佢都返啲粵語配音就好啦

得返d廢老先睇電視

5年唔睇電視

報導所知 投資偏向
印度》韓國〉台灣》香港

唔係強國影響
香港應該係第一個

呢句真
Population 大
發展中城市
回報一定高過香港

係
香港根本衰退緊

點解冇講過日本？拍好撚多劇好撚多動畫

仲未計香港D棺材屋, 就黎連電視都放唔落la陰功.

仲要咁高工時, 邊有時間睇劇.

Netflix 我最鍾意睇 documentary，反而電影個啲係其次

報導係敢講
我估通靈少女係買翻來？

香港有機遇既 首先中國開放市場 Netflix入到國內 咁自然會搵gem 陳小春 的士陳 呢d黎拍劇

同埋個電影地位跌太多
前以就統領亞洲
宜家就連同韓國玩鞋都未夠班

國你老母內.

支那d機遇要拍奶支愛支片, Netflix 有排都未使奶支la.

放心 娛樂事業支那必定唔敢比外資入
合拍下電影都比盡

佢個香港官方fb,ig 啲宣傳片係用返廣東話字幕
但啲戲翻譯字幕就台灣 好撚多錯又翻譯得怪

訂左兩年左右，一有時間就睇，日常對話果d已經可以唔駛睇字幕

d字幕好似冇qc過，同一個series可以譯法唔同，久唔久又有時打錯字或者尻譯

Netflix原創果d都幾好，戲就真係算尻數把

結論係 我地都唔想佢黎香港發展 起台灣 okay啦
千萬不要來香港拍垃圾片

因為日本一早就有Office

啲動畫 或者真人改篇都唔差

唔明入香港係咩意思
Netflix 係香港提供服務 已經代表入咗香港啦
定你意思入香港 代表netflix 係香港setup 廠房
拍港景 港劇

所以依家香港嘅片好成功？
你依家唔係睇緊TVB 啲大陸劇？

Netflix 來拍 都搵 大導演 爾冬陞 王家衛 呢啲
唔夠地道？

起碼唔撚係 大陸精

我無話唔好 但投資角度睇market唔夠大
要入中國夠大啦 又話奶共片 又要馬兒好又。。

netflix不嬲唔會有自己production,所謂netflix original都唔係佢in house自己拍架啦

我已經係…

中國那麼大
容納唔到外資進入ga

加上Netflix 文化 同支那完全相反....

香港netflix啲野太舊

比我都去Singapore
英文市場

眼光只識放喺大陸
依家收緊就落返嚟

Netflix大部份劇都係
靚世界觀
開好個頭
垃圾收尾
劇情極慢
有啲每集一個獨立單元嘅會好好多
所以俾錢睇咗幾個月就無再睇

其實香港都有人肯俾錢嘅

香港人呢幾年己經被支那完美洗晒腦, 一開口就支那巿場.

外資, 日資都轉晒印度, 東南亞國家. 支那WFC.

正評比 "延禧攻略真係垃圾劇"

係 印度呢塊餅 非同小可

香港越來越多大陸人
讚大陸都無可口非

TVB都洗唔少人腦

1. 電視劇/電影用既語言係好重要, netflix要打入華語市場要花更多成本
2. 保護主義底下，netflix入中國一定要用中國公司夾
點都唔會揀中國

不過點解netflix揀印度唔揀馬來西亞...就唔清楚了

人大豬閪陳小春個套警匪片唔係原創咩?
我有俾93個PLAN架，TVB無睇十幾年啦
係香港開辦公室就可免則免，但想佢多D廣東話

唔少香港電影人為錢放棄香港電影 變埋中國人
最後港產片質素越嚟越差 得返合拍片 觀眾長期中伏都放棄埋
養唔到人才 連cctvb都受影響 好難唔倒退

香港人就算鳩數啦，連hktv都爭取唔到，邊配有Netflix

香港人8蚊比whatsapp都嫌貴
會比netflix?

Netflix 搵咗勁多導演想開香港迷你劇喎
連王家衛嗰啲都搵過
係人地唔肯拍啫

因為馬來西亞 已經有Netflix Office

點解要大陸開放市場香港先叫有機會
要就大陸人翻牆睇有台灣國語片就得

印度Bollywood 市場好撚大

之前Netflix已經買撚左一座野
做印度嘅製作公司

大把人俾緊啦清

有時睇日本or歐美劇，會發現d中字鳩譯

30-40 師奶個層呢

用緊We 7

可以用chrome工具整雙字幕

雙字幕同佢中文翻譯垃圾係兩回事
有時直接睇返英文冇咁激氣

我針對佢話想用黎學英文啊巴打
有時用macbook睇吓又用ipad睇吓
跟住啲人名一變返中文譯名完全唔知佢講邊位

Btw唔好好似隔離post個柒頭免費用幾個月咁 真係好小農dna

俾緊Ultra 其實我已經feel 唔到同HD有咩分別
除左 人數

俾錢睇黃色viu韓劇
所以你吸引到佢佢地會肯俾

呢個直頭譯錯

d中文人名翻譯確實睇死人
睇睇下已唔知邊個打邊個

4k 雖然得好少有

唔係崇洋
係崇優
支那可以拍得出Breaking Bad /game of thrones 質素既劇我咪訂愛奇藝囉

香港算多野睇，澳洲個邊少好多。

年年燒幾十億美金拍戲， 都唔肯人做香港翻譯

agger
幾十蚊一個月 買啲娛樂

如果Netflix啲分類可以再做得好啲就好

Netflix無咩可能入支那，根本唔岩大陸市場

梗係有英文啦

香港咁少user netflix 暫時狗也不屌啦

其實一個月百寧蚊貴d咩

家庭plan 抵屌

唔好拎黎比 完全唔同level

check返原來neflix無參與製作，只係出錢買

真心幾十蚊都要慳
成撚日都見人話開post搵人夾Netflix/ Spotify family plan
用齊兩樣都係百幾蚊個月 洗唔洗咁麻煩仲要搵唔識既人去夾

但香港台灣全球最少節目

同意
netflix唔啱香港

利申：買左一年會員

Netflix劇好壞參半，但個個月有新片推出，出得快過你睇，有排都唔怕無野睇

不過自家電影真係差幾條街

剩係想要同其他地區一樣咁多電影，其他WFC

做過下research
好大機會逐部劇賣版權

之前用過一年
又唔多野睇, 想睇comedy
係office先有機會用
屋企都未開過netflix

同埋佢d飲食片 捉魚節目幾好睇

垃圾翻譯，使咁多錢制作都唔認真請好嘅翻譯，完全無QC咁制

其實netflix勁on鳩，話就話請繁體中文翻譯，用either港/台style，但係你譯完咪都係俾返d台狗proofread，最後都係唔過關
利申：識人做佢翻譯

有咩問題

台灣market大香港幾多？我係netflix我都會咁做啦

Netflix嗰辣殺翻譯睇撚到頭痛

原來又係台狗

入嚟拍把撚咩香港人最鍾意踩本土嘢

個CEO話想帶local content 帶出香港 走入國際

所以先想同 爾冬陞 ，點五步個導演嗰啲合作

無奈係拒絕左

好難想像2018仲有你依啲弱智出現

佢中文係搵台灣人譯, STYLE 怪係一回事
成日都會譯錯先係大件事, 明顯係貪平啦
你同明珠台的新片字幕比較下就睇到個差距, 根本係唔同LEVEL

Same ar 巴打

其實個模式喺香港都唔算適合
睇劇一放就放晒全季 兩日就睇晒
個noise keep唔得耐
話題傾得一排就收皮
香港啲人慣咗追劇準時坐定定睇
個noise就keep得耐

正常不過 你睇下連登都幾多人睇個套乜春攻略
你就知香港人已經支那化

台灣人工租金都平過香港，喺台灣setup office成本低好多

俾你講到好似一年得套戲咁...

坐定定跟節目表睇？？
咪玩啦 師奶就係咁

老實說 早幾個月未出左東方華爾街 我幫襯左幾個月hbo
但身邊無咩人知有呢套劇 我都係為港劇而追
希望多d 呢類型既片

btw 迪士尼而家做梗呢個mode 我相信 迪士尼投資大陸/港劇 會先過Netflix

迪迪尼都收翻放係Netflix 嘅marvel系列

【緊張音樂】

呢套真係好睇

貓的孩子嗰part cls

唉，金錢既魔力…

出手好低？

以我所知 Netflix 拍原創係好撚俾得起錢
我念有其他原因

好似係好多限制

好多朋友屋企電視都已經default 用黎睇netflix 同 YouTube la

如果有Netflix 港劇嘅話加埋4K HDR 全景聲就J死

netflix世界級

睇套美式足球劇譯左幾次做欖球，仲見過一個角色兩個譯名

我keep住訂78蚊個plan但其實好少睇 呢幾個月都無開過咁滯

用咩工具？

電視remote個制就得

是尻旦抽一套美劇都好睇過tvb 垃圾啦

師兄好曲線
曲到直喎

舉例先 the walking dead, arrow

好簡單。
Friends / the big band theory vs 愛回家

再簡單d
各類型劇都屌打tvb

你無睇過又點知無﹖
咁印度最好睇果套電視套叫乜名﹖

崇洋就崇洋喇咁多野講

C9一樣會話美國拍唔到來自星星的你。

事實又真係
劇情其實好on9

其實有堆鬼妹都會追韓劇愛情片
因為西方拍唔到班女想要果種浪漫同愛情

但睇愛回家嘅人都鐘意佢夠貼地加香港演員
青菜蘿蔔各有所好